個個話我靚仔過關智斌 你問我答

自爆唔答

Jm9開咁多po

睇書睇到好悶

龍虎豹？

東野圭吾

偽文青